[無限之戰] 估唔到thanos 差d 齊石，最後靠鷹眼射走粒石

想知點發生，
入場睇啦仆街
thanos 傳好好睇